[支線任務]Report政府新維穩Page「添馬台」

齊齊Report政府新維穩Page「添馬台」

推

想玩PR戰

仲有個’香港律師‘
通常香港字頭既都鬼鬼哋

個page 16號出第一個post

佢擒日仲賣廣告

推

好撚多藍絲係戈到圍爐

其實FB親共 應該用咩理由檢舉

Fake news, hate speech, violence

堆假account咁快單機晒，一貼d狗惡行就收晒皮

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

twitter Solomon 同國會議員

無用架 facebook 舉報左好多都無封過
紅色野黎架 仲會比佢拎個人資料 小心用
twitter 同國會議員講好過

入面真係圍爐到不得了，正苦次次都係咁，比班一毛呃到自己感覺良好，點知同溫層薄過condom

得嗰唔夠3000個讚好都居然仲見到家中廢老係其中1個。

Push

陰公